平凡係好事定壞事?

恕我借呢度發言 可能有啲長 希望唔好介意
到底平凡係好事定壞事呢?
平時都冇咩朋友搵我，更唔好話女仔
之前既緣份計劃識既好快就傾傾下告終
興趣都係對男仔野多，運動就鍾意下籃球同單車
返左份新工無耐都冇乜同事想認識我/同我傾下計
除左坐我附近既媽媽級同事傾工作上既野
就算有望落大我幾年既男同事都係打個招呼
所以平時做野都係唔出聲自己做野
可能啲同事以為我唔多講野 所以唔多理我
反而一位90後女仔新黎左個幾星期(正常樣啦)
已經有男同事問佢有冇人陪食飯
其他媽媽級已經紛紛打探佢點解入左黎做，咩底細興趣咁
其實我都好健談好多野講架 自閉做野有時都好悶
佢地成Team人八成有玩『陰陽師』，小弟就冇乜點打機
所以冇話題
不過係職場上人地唔熟悉你都係好事?
以免暴露自己太多野比人知

Sorry 1999咁，181長髮垃圾90後廢青字

好健談好多野講
咁你有無係佢地面前表現出黎先
人地應該覺得你唔聲唔聲 好毒 單機果d
所以先唔理你姐？

有時佢地傾開啲話題係我識既
或者佢地問啲野我知既，我都會答下爹
再講解下，不過完左之後都係繼續做自己野

我都成日諗依個問題
有時覺得係好事
有時又覺得好似好悶

平凡是福啊施主
逃跑可恥但有用 啊結衣都係咁中意左星野源

我覺得好事就係夠鐘Say個bye就走人
工作上只係比人話做得唔錯
又唔會有鑊要孭
壞處就真係有時真係好悶
我都想同其他人交流下吹下水
唔好好似我係外人咁
SOR好矛盾

上星期先睇完逃避雖可恥
其實係幾正既 而家係公司就好似星野源咁
唔多出聲做野，有問題先問一問同事點搞
自己搞得掂盡可能都唔想煩到人

Ching係咪做IT

唔係，係公司對文件多
有時再同外來人電話聯絡咁

唔一齊打機邊有話題

平靜地單機放飯去